1月27至31毒遊北海道

有冇巴絲喺1月27至31號會係北海道，又係毒遊？
可以約埋一齊玩同食飯

因為都係今日先臨時決定聽日去北海道，所以咩都未plan 諗住去到先算

利申：聽日晏晝機去

嘩得5日，仲晏晝機，去到都天黑，你plan咗去邊

plan左兩日咋 第一日stay札幌 第二日就小樽

啲景點都未諗 去到有咩就睇咩
其實想滑下雪 浸下溫泉

極速天黑
滑雪如果初學未玩過去d細細地既玩下都夠 例如旭山
溫泉黎講北海道登別真係名不虛傳，其他我覺得一般

好 唔該巴打 去到今晚plan下先
而家喺機上面 就起飛

點解咁都負皮我